長期以來，循證醫學的概念一直是值得信賴的標誌，但它已經被藥品和器械製造商嚴重破壞了，它們的雄厚財力可以左右結果和報告。 我的癌症可能又復發了，我想知道是不是不必要的輻射首先導致了它 
 光滑的設計是Moleskine的一個標誌，使它成為一個超越課堂的偉大筆記本。 著名的書寫和繪畫筆記本|流行科學商業團隊| 2020年9月17日|流行科學 
 多樣性也是《Vida》的一個標誌，它在STARZ電視臺播出了三季。 來自金庫:與瘋狂觀看相反的|Brian T. Carney | 2020年9月4日|Washington Blade 
 事實上，缺乏可靠的、快速更新的數據一直是這場危機的一個特徵，無論是公共衛生數據還是經濟數據。 專家如何衡量經濟復甦|尼爾·潘恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年7月15日|FiveThirtyEight 
 就在科學家們開始瞭解這種微生物群是如何支持人類健康的時候，抗生素和加工食品等現代生活的標誌可能正在把我們的許多微生物居民推向滅絕。 科學家們想為人類微生物群建造一個諾亞方舟|卡羅琳·貝恩| 2020年6月11日|科學新聞 
 1月1日開啟一個新開始的時期的想法並不是一個閃光的Hallmark光輝。 新年前夕，巴比倫風格|Candida Moss | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 他們顯然認為這是可疑活動的跡象，儘管這可能是自閉症患者的一個標誌。 比埃裡克·加納更糟糕:殺害自閉症男性和小女孩卻逍遙法外的警察|Emily Shire | 2014年12月4日|每日野獸 
 在大選中，所謂獨立人士的標誌——分票投票相對罕見。 事實檢查:沒有搖擺不定的選民，戈爾迪·泰勒，2014年11月13日，每日野獸 
 快餐和人格化的死亡:並不是馬克的材料。 美國增長最快的死亡假日來自墨西哥|邁克爾·舒爾森| 2014年11月1日|每日野獸 
 這是成功的多平臺傳播策略的標誌。 ISIS正在贏得針對西方的網上聖戰|阿里·費舍爾，尼克·普魯查| 2014年10月1日|每日野獸 
 他們的意思是(第310頁)，它是非常規的，沒有傳統的尊嚴來給它的標誌。 書的構建|多種多樣 
 在所有情況下，成功都始於創新的情報產品，而這並不是美國行動的標誌。 震懾行動哈蘭·k·厄爾曼 
 它被強加了一種明確無誤的精神特徵，這種特徵總是使它在眾多民族中名列前茅。 猶太曆史|。 m . Dubnow 
 大自然不會製造複製品; 她創作的印記印在每一片樹葉和每一隻蜜蜂上; 在每一個懸崖，每一片雲彩，每一顆星星上。 兒童與鄉村|威爾·萊文頓·康弗 
 背面裝有兩個螺柱和一個鉤子，並帶有“W. Pinchin, Philada”的標誌。 美國軍事徽章1800-1851 |J。 鄧肯·坎貝爾和埃德加·m·豪厄爾。